[潘狗死老母]三月一日沙田夜馬討論2

如題

yo

好撚想喊

用呢個

男人哭吧哭吧不是罪

百屌成材

2 10 11集氣先。返工

飛龍狗點解冷成咁

軍歌

因為係狗

求你一家要去馬呀 有分過到西雷就得

見完潘狗頭2場 之後上左賊船揮手區

完左煲仔開POST

我憎死潘狗啊!!!

想要

識飛的狗

J2燈神要左咩做膽

唔撚敢玩了 我個過3關

有冇人要西拉

又唔係佳龍

議長

此討論巳完

泥地很強

飛龍狗當佳龍狗咁賭

我諗關騎師事

2 4 9 12單t運氣之神幫我

佳龍狗有19倍

6 11 12

議長星期日又跑屌

疏牙

2 10 11

做咩撚野

今日無人要嫡愛寶？

有冇leg提供

盈利駿馬 雷神咪撚輸

馬上果個

超重心2 11 12

買咗 4 6 11 12

12

上次吹奏跑第4 今次無人要

輸到痴左線

lm

有

2號 All 唔 All in好

6拖8 12

請議長一定要w

不了 12要W

請巴打一定要中

一哥

嫡愛寶同拉一齊包尾啦

24912 單T

議長唔w jump

留名睇巫仔玩後上

4 6 12 11

6 11 1e

同我爆

10 搞咩

唔跑

做乜撚

收到call唔比爭騎豬王

退出
可能比獸醫檢到有事

馬上面果個

我老豆問騎豬王有無得退飛

買咗好多

What the fuck

爆到

對唔住各位巴打

收錢

收皮

2-9 求下你

藍天堡馬 活力寶

史卓豐跑咩撚野

多謝潘狗 好彩

潘狗

屌你老母 潘頓

唔關你事
騎果個有問題姐

9 2 11 4？

差少少
有藍天無活力
用左嫡愛

又同錢作對冇揀藍天堡馬

水榮守尾門冇信到,,,慘烈收場全輸輸3千9

今日神運
幸運狗 霸氣 堡馬活力寶

跑wt???

回血

隻2都算係禁，轉彎比人塞一塞個下幾驚

田泰安轉彎啲攞位

我都係

石哥太屈機

黎水榮 我愛你

議長玩緊泥沙 其實想邊場去

係

下場

屌 史卓豐頂唔到最尾個步

港奧盃啊

莫狗好波24分都夠贏啦

澳

定 2 11 平頭

有無手足跟左我隻藍天堡馬

9/2/11/4

我

藍天拖一哥 屌馬老母

最後30 救哂成日
2,9 正副q 9w

599

好波呀潘狗

都話死老母

2>9,11 pq $250 cashed

都話標題

活力寶應贏變第2

又CASHED

幾驚佢跑第三 買左莫狗騎王

嫡愛寶四檔都係四疊

唉 輸撚死

3倍買左雷神

派彩作實

Panda加油啊 我都係panda